二手物品拎去邊到捐好？

Facebook: oh yes it’s free

推

carousell

屋企附近有回收箱, 雖然唔知終點係咪垃圾站

綠在區區

二手公仔可以捐去邊？

教世軍二手店一般都會收